825武力大升級之後 出面多左好多捉鬼Post

我想講捉還捉, 真是好難阻到班淺黃中立撚, 但是請謹記 不篤灰 勿出大頭。 隔離屠龍小隊有粉紅label比大J條淺黃擺上枱, 捉同篤真是要分開。不過我主張完全保護義士

利申比人屌過呢刻清醒晒

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

不篤灰 不捉鬼

有沒手足幫手投稿, 突然武力大升級見到班中立淺黃是堅定不割蓆, 但是會質疑有鬼, 好難改變, 但是叫佢地勿出大頭

想講 大家咪再捉鬼

捉錯自己人 好傷佢地心 勇武上前但係畀你地話鬼

發動連登威力最好有埋文宣圖